{"id":"2018_15","name":"","memoryVerse":"「耶和華必為我主建立堅固的家，因我主為耶和華爭戰，並且在你平生的曰子查不出有什麼過來。」 （撒母耳記上25:28下）","dayQuestions":{"one":{"title":"第一天：閱讀經文釋義及參考經文","questions":[{"id":"2018_15_1","questionText":"1. 試於此處記下本周你怎樣看到上帝行事。（如他怎樣供應所需、回應禱告、安慰心靈、使人和好，或帶領指引等等。）","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_15_2","questionText":"2. 在過去一周裡，經文釋義、講課、小組分享或個人研習的哪些內容對你影響至深？","answer":"","quotes":[]}]},"two":{"title":"第二天：閱讀撒母耳記上28\n掃羅暗中去求問交鬼的婦人。","readVerse":[{"book":"撒母耳記上","verse":"28:1-25"}],"questions":[{"id":"2018_15_3","questionText":"3. 關於這場戰役，大衛和掃羅可能各自有什麼恐懼？他們的恐懼怎樣影晌他們的行為？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_15_4","questionText":"4. 求問靈媒錯在哪裡？當你的朋友或上司要求你參與不正當的事情，你怎樣應對？（參閱利未記19:31; 歷代志上 10:13-14。）","answer":"","quotes":[{"book":"利未記","verse":"19:31"},{"book":"歷代志上","verse":"10:13-14"}]},{"id":"2018_15_5","questionText":"5. 如果主似乎沉默不語，或說的不是你想聽的，你會往哪裡尋求幫助？","answer":"","quotes":[]}]},"three":{"title":"第三天：閱讀撒母耳記上29\n亞吉放過大衛讓他不必與以色列兵交鋒。","readVerse":[{"book":"撒母耳記上","verse":"29:1-11"}],"questions":[{"id":"2018_15_6","questionText":"6. 亞吉與他的下屬發生了什麼沖突？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_15_7","questionText":"7. 你看見上帝怎樣在大衛的處境中作工？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_15_8","questionText":"8. 你看見上帝怎樣在你的生命裡保護了你？","answer":"","quotes":[]}]},"four":{"title":"第四天：閱讀撒母耳記上30及詩篇36\n大衛和跟隨他的人擊敗亞瑪力人，分享了戰利品。","readVerse":[{"book":"撒母耳記上","verse":"30:1-31"},{"book":"詩篇","verse":"36:1-12"}],"questions":[{"id":"2018_15_9","questionText":"9. 試描述洗革拉當時的情景。大衛和跟隨他的人如何反應？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_15_10","questionText":"10. 在大衛身上你看到哪些領袖的素質？你會求主在你身上培養其中的哪幾種？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_15_11","questionText":"11. 詩篇36給了你怎樣的鼓舞？","answer":"","quotes":[{"book":"詩篇","verse":"36:1-12"}]}]},"five":{"title":"第五天：閱讀撒母耳記上31及歷代志上10\n掃羅自盡。","readVerse":[{"book":"撒母耳記上","verse":"31:1-13"},{"book":"歷代志上","verse":"10:1-14"}],"questions":[{"id":"2018_15_12","questionText":"12. 試描述掃羅死前和死後發生的事。誰安葬了掃羅和他眾兒子的屍體？（參閱撤母耳記上11:1-11。）","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_15_13","questionText":"13. 上帝可能怎樣呼召你去超出本分做義氣或仁慈的事情？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_15_14","questionText":"14. 掃羅的一生可以怎樣作一個總結？你希望在你生命結束時別人將怎樣形容你與主的關系呢？（參閱歷代志上10:13-14）","answer":"","quotes":[{"book":"歷代志上","verse":"10:13-14"}]}]},"six":{"title":"第六天：復習撒母耳記上28-31、歷代志上10、詩篇36","readVerse":[{"book":"撒母耳記上","verse":"28:1-31:13"},{"book":"歷代志上","verse":"10:1-14"},{"book":"詩篇","verse":"36:1-12"}],"questions":[{"id":"2018_15_15","questionText":"15. 本周的研習怎樣影響了你的看法，使你認識到需要尋求、信靠上帝的引導，而非向世界尋求智慧？","answer":"","quotes":[]}]}}}